是日晚餐 餓撚請入。。。

好飽，食剩幾舊魚生

有米

入到去坐低先發覺貴貴地，夾硬叫咗個無咁貴的

幾時同羊羊食飯

幾銀

呀b都無話同我食

加埋一99

食剩點解唔叫我清埋佢

好正咁

幾時同我食飯

呀b賞面嗎

Pm me,下次call你嚟食

呢間幾新鮮唔錯的

同埋我啲呀b一齊去食

點解要叫自己做老雞
佢好多野食未加一都過百

等你擇好日子

好有錢

改落好耐
改個陣都唔興笑人做雞

間唔中食餐好少少

我今日中午食個牛腩飯
55蚊
已經係今年最好果餐

呢幾日咁少見你嘅？

日日ot 剛剛收工
又要溫書

點解餐餐都出去食 我已經窮到褲穿

加油

因為屋企無煮飯
我就嚟頂唔順想辭職了

仲有你點解會窮，唔是有收入咩

岀去食唔係仲貴
99

好唔好食

me2

自己大洗 還左卡數 仲要草錢 咪搞到平日洗費減少 加上番學邊番得多工呀

我朋友昨晚那碗

佢係咁話伏

!!!

已經揀個平啲架喇

但我講就兇狠 做就

我上個月都碌咗成六千蚊卡數

呢碗睇個樣都覺得唔好食喎，好似好un咁

熱褲

所以咪齊齊去溝貨囉

魚生都食淨

窮苦好學生

食哂啲飯剩返幾粒魚生

原來係同你個小伏定食同一間

幾錢？

好似二三百蚊台幣

我想轉工 你間行請唔請corporate

我分行請senior sales咋